點解梁天琦個刑期上訴無聲無氣

法治已死就唔使再講。

諗唔到點拆就一直拖，唔放人。可恥。

YYYY

收到風好似二月尾前有結果。

Believe it when we see it

我都R爆頭

我從未見過刑期上訴個判決會拖咁耐

紅官：被告要坐幾耐關我撚事

Push

拖到放先出

又提野雞大學畢業個吳重儀？

推…btw邊個官負責？

//梁天琦由資深大律師駱應淦代表
律政司則由刑事檢控專員梁卓然代表，
由署理首席法官潘兆初、上訴庭法官朱芬齡和彭偉昌審理。//

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

因為佢係政治犯囉

我都想知
點解好似冇左件事咁

早幾日睇新聞法庭好似唔會太處理唔緊急既案住

我地更加要大大聲引起其他人關注

十月已經審完，上訴刑期判詞想寫乜

我覺得係，無理據唔比天琦刑期得直，而家落唔到台，拖住先。

D官一個二個中曬肺炎？？？

肯定要慢慢搵料點打輸，有排拖

一單普通既刑期上訴，肯定係政治考慮先拖咁耐
平時啲好複雜既商業糾紛案件，都唔會咁耐先出到judgment